我成世人都戴住面具做人，好辛苦

響屋企人同朋友面前成日都要強迫住自己笑笑口扮傻扮開心，因為從來都唔會有人肯聽我傾述，晚晚就一路喊一路訓著。一路以黎都係依照父母期望去讀唔鍾意嘅科，上唔鍾意嘅興趣班，搵唔鍾意嘅工，同唔鍾意嘅人來往。佢地從來都無放手比過我機會去追求我自己想要嘅野。

我覺得我成個人生就咁樣浪費響唔鍾意嘅各種事上面，而宜家返轉頭都已經黎唔切。

我從來無呢一刻有咁強烈嘅希望想即刻死。

Bye bye

我哋傾兩句先好唔好？？

行開啦屌你老母

囉塊閪黎屌下先啦

Tg ? Girl?

????

同唔鐘意一齊嘅人應該唔到你父母迫
有時d野唔好只識賴人
有膽去死，無膽同父母講

聽落去你好似好年輕
但年輕人有一件事係要學，要嘗試目光要放遠一d唔好自憐係自己世界
學會感恩好多人父母冇錢/唔會俾錢佢學野
感恩有人為你安排，即使你呢刻唔鍾意，你可以慢慢學習同佢地溝通，做你自己想做
我間中聽到一d勤力既人仍然羨慕人地識幾多幾多，社會條路容易幾多
唔好為唔鍾意唔鍾意，你係社會如果公司俾錢你去學野，可能你求之不得

Why

點解見到一個想自殺嘅人
依個世界嘅反應唔係聆聽
而係一味屌
一係亂咁鳩嗡
做乜撚嘢

搵食行遠D啦

但補充一下，你都要為自己唔識say no而負責
唔好亂懶，要學的

做打工嘅都係渣頸就命嘅機會大

做老闆先可以做自己有興趣嘅野

比人陳大左 ?

搶左個高地先
話人地細路仔唔識世界
先有優越感
香港人通病

利申：我都有咁既情況

唔會黎唔切嫁！
有心改變就去做！唔好理人點睇

唔要臉咪得 駛乜戴面具

其實你都幾勁 可以有「能力」滿足其他人既要求 尤其香港 多數人 貪得無厭 得一想二

你或者羨慕人 可以做自己鐘意做既事 但唔係好多人有得做既同時可以達到自己都滿意既程度

所以雖然依家唔如意 但喺唔如意既時候磨練自己 能力永遠係屬於自己 假若你真係咁勁 有一日比你做自己想做既事 可能收獲都係一發不可收拾（有少少用錯形容 但你明就ok)

其實幾時開始改變都唔算遲，都係往後日子裡面最早嘅一刻。

你好似我一位朋友
我相信只要你肯講，你既朋友一定會肯聽你傾訴
即使冇得一下改變現狀，都唔好咁快放棄
試下慢慢拋低所有人地既期待，做你自己想做既

但唔戴面具做人的話，冇人會想同自己做朋友